[I] 白貓 #201 順應天命

標題

恩尼斯達後備

賭神又勝

又典啊

抵啦

我想哭

感恩了

個個都有新野玩

賭神一早抽齊哂,非洲人依加先玩2手

lm

出黎飲酒

買少少支持恩尼斯達

湘南比馬[+0.5/+1]
名古屋鯨魚[+0.5/+1]
大阪櫻花[0/-0.5]
橫濱水手[0/+0.5]
大阪飛腳[0]
磐田山葉 和
鳥棲砂岩[0/-0.5]
鳩賭

招人代打果個唔知咩100隻手既任 刷分刷天光😥😑

ok la

假日放鬆料：
14. 神戶勝利船 -0.5/-1
15. 鹿島鹿角 0/-0.5
16. 全北汽車 -1

all gun

仆街 鳩賭都買左5場 狂賭之淵啊

你仲衰過和也

和也本多終勝
我應該似頭幾集賭輸死埋個d2打6

本黎想打開司
唔知點解出到黎變左和也

開司其實係贏多 和也本多終勝
我應該係賭到輸死個d2打6

屌你老母
邊位呀
Gay佬行開啲啦

大醫生又然

想做利根川

有恩尼斯達都比人按屌

聽人講 馬會開得即場都係伏多 多數客隊入波先 等d買熱門既人補飛 再和波 輸到人破產

然鬼然馬
係女都可以叫然
條仔仲要咁染

點睇 真係客隊入波先

大戶造市

唔係講笑 香討班阿叔講左呢場幾日
個個都話即場=伏

你係日本

其實我係東京...街

4唉真係痴左線

打極都唔出光暗80%戒

我都係 差呢隻

今日買晒成個戶口d錢 輸晒唔再賭

rich

又用晒啲散紙
你個助手炒左佢啦
都唔自動自覺入錢嘅
請我ok?

都唔係好多姐 之前按走大半 本身都唔想繼續賭了

信你

我認真架喎
賭波唔睇波勁悶 到你睇個陣見到其中一邊波閪到 你又睇到炆

實信你 同你同寶寶都係非洲人一樣 我地實信

賭波不睇波 數錢樂趣多

埃爺無視禾個post

但寶寶真係非洲人

15.

我成日都比人無視架啦

唉唉又勝

有無人想知我真係買左d乜

無 躝

煲水滾左唔記得熄火成粒鐘

依家地府都上到連登??

好彩係支持飛唔係買得多

睇到 我都係支持下

再

玩埋個神船反cup睇下恩尼斯達有沒料到先

再再

寶寶叔又勝

除左支國同北韓其他地方都上到

寶妹

恩尼斯達上陣了

再嘈叫你寶寶太公

30分鐘入3球 得我切柒

我

好彩買你對家

賭神恰我

點慘法

鳩賭 買我對家正確

山唉比料 何必跟

g持飛姐

神戶勝利船[-0.5/-1]
廣島三箭[-0.5/-1]
浦和紅鑽[0/+0.5]
FC東京[0/-0.5]
心水清跳[0]
北海道窄房姦殺多(主隊勝)
仙台維加泰[0/+0.5]
頭3場
我講左不應逆天而行架 燈就要安份咁燈

不過後面個3場又好似無乜事 最伏就係呢隻燈
所以我先話唔想賭 連自己條路都捉唔到

即係all in 成功

鹿島 5:1

場場注碼唔一樣 唔想按計數機 你真係想知就晏d答

青紅蘿蔔煲豬腱湯
叉燒醬炆牛仔骨
芽菜炒魚鬆
炒菜心

6:1了

贏一輸一 睇汽車了

自己煮?

緊係

賭神一早心知出面食垃圾既道理

咁快又滿一個POST
大型超人氣IOS線上遊戲

住家好男人

最衰唔係絲 嫁比進哥冇得輸

想問下,シークレット 19-1（現代）“古王の墳墓”
係咪要打晒nightmare難度先有?

去泰國變性 再去韓國整容
應該仲趕得切

局長都係叫番廚師煮啦

@愛里寶寶

唔好 留番碌鳩

有時局住出面食

16.

汽車連續double

廉到無錢開飯

55

間屋又唔係細

將屋企轉做劏房租出去
幾千尺應該好好賺

我前日先煮完西班牙海鮮飯

我指 將四腳蛇bb 面積2cm x 0.3cm 除開間屋既面積 踩中佢既機率低過中六合彩
成班斷章取義

點跟

我剩係識煮出前一丁同營多撈麵

講到出年應該都仲講緊

個個post個邊仲癲 明明我係勁鐘意四腳蛇 我幫到盡捉埋黎養一日 但無辦法 佢得10日命
都比人負評

又唔係特登

你咁嘅標準冇乜邊個屋企真係細wor

咁修辭黎講 咪就係 誇張黎講 咁嘅標準冇乜邊個屋企真係細 = 機率真係細 冇乜邊個屋企算細 即係無可能

連登五毛傻西多過乜

唉哥又靚仔又高大 屋又大又唔洗返工提早退休

歹徒又勝

明白晒, btw, 多謝個攻略網

唔明😂

求其啦😂

你想講你屋企好似足球場咁大？機率低過中六合彩

望緊隔離個fantasy online生放送

搞到我更加想回歸白貓

hi bro

hi

法國賭神好鍾意買汽車

因為隊野夠穩定，贏盤率高

溫馨提示,新協就完架啦
未打好快手,雖然塊板廢

直接睇隊野 我近排都覺得有d隊好垃圾
想永久ban佢 千葉市原 北海道窄房姦殺多 我再買呢2隊就食屎

其實係你做左好多傷天害理既事 影響磁通量
最後搞到佢地輸波

其實我一早偷買好多場啦 兩舊水一場鳩玩
呢2隊 我買就100%敗率
ps.我賺緊錢 係呢2隊伏

100%敗率都po上黎害人
你老味 你知唔知自己做緊咩

100%敗率係幫緊人喎

19星英雄冰滅街場唔夠打

我以為佢會生性 同 唔信佢場場輸 我有落飛 係之後唔會再買佢 垃圾

屌你老母轟絕on9關

水瀨叔所言甚是

佢輸完先上黎講100%敗率喎

我見到佢話睇隊 我先有感而發 有2隊我好憎

賭術高明又識煮野食
高鋒

青椒

細路仔咩

青椒 又負乜撚野評

有錢人食法

同一種兜,我裝d打邊爐雜丸,雞翼
e邊就牛扒

你唔係依家先知依到d人惡過狗啊

從不俾正負皮

我裝腐乳咋
never lucky

一隻選拔勁角都冇 駛唔駛抽隻名星會返黎鎮下場（如果抽得中）

想回咪回 記得抽完嘢貼圖就ok

惡過鹿

龜呀

青椒好食喎

燈籠椒炒咩肉都夾

啱啊
所以次次比你恰

想貼

yes, 繼續po 唔好停

我唔否認 我會齋食d肉
仲有西芹炒海鮮 同某d肉 又係好正 但我唔會食西芹

貼啦 最多我比正評你

戶口d錢又番晒黎 繼唔繼續?? 21:00

點解? 如果買晒我對家 係無輸無贏喎
我賺錢都係因為賭神個2場tips 賭神真係好有料...

你比人負評左

假日放鬆料：
17.赫根 0/+0.5

再比到我貼圖

竟然係赫根

2.23

等轉半一 狗會死都唔轉

唔理了
反正一半身家係跟賭神返黎
gun!!

變左賭波post

YES 出新野就CASHOUT課金

外圍全部 半球盤炸喎
主隊讓半球高水，證明莊家對主隊信心不足，一般不要主隊。中
主隊開盤時高水，水位變化後仍然保持高水，應下客隊。中
主隊排名高於對手僅讓半球高水，應下客隊。中
上網睇話半球盤要咁買 唔知係咪真

所以我無錢課金

因為已經抽齊 再冇新嘢

中齊咪唔洗課

17分鐘前

又爆死

你up乜9呀 不如自己理解完先copy過黎啦

7-2魔幻獸跌落嚟打咗 每波先扣幾%係正常？

屌你老母 收皮啦

跟唔切

成班戲子, 欺騙毒撚感情

唔屌撚柒你都唔撚得
你外圍全部半球盤 係不嬲馬會度縮 照開平半 但可以照玩
咁外圍一開盤主讓半球高水 1.0x倍 之後尾盤 中高水0.9x倍
咪中撚左個3句囉屌
平時都廢撚事屌番你 你都不嬲on9又唔會認錯 同你嘈棧勞氣

唉唉

quote你都廢撚事
成個傻鳩咁

貼撚完鳩買料之後開埋波問人其實想唔想自己其實買乜
理論係死 人係生 有人有錢既野就有做假
跟你d理論 咁你發左未呀

D凱旋卷搵笨

求高手CARRY 英雄角冰滅19星
順便ADD FD子拎石 求高手留名

我id ： 大師上身

兩個都有啲道理 咁打和啦 Super‼️

我唔係高手但係一齊打ok?

禁禁下就洗走左80億
但洗唔到想要既野

洗d咩要80億甘多

ok

已追 id:祈猫

打仗

呃鳩人既

寶寶完全明白

added
-2高手

想洗100%光屬

我第一張都係
今次果張只係多左粒星虹

一入驚見到幅都係有野中 住部都呃鳩人既

2張0 4星 連武器果張都冇

HaJor

法國寶寶我每次留言都有人負皮

Same呀
限角星虹都鋸d
仲要跌隻垃圾普池落黎

你係鬼寶寶

想扮寶寶呃勝

又開戰

收嗲啦又中ema

乜又中
凱旋咁耐先第一隻
仲要係大暗鍋先中

完全明白

有3張唔敢抽

儲起抽都唔會中

神豬都負皮
老寶

天翔のバトルクライシス！:★19に挑戦！【44691】

URLをタップして白猫プロジェクトの協力バトルへ参加しよう！

求carry

君子叔叔子君子叔
（我什麼都沒有）

銀劵真係有少少運仔 已中兩隻限

抽晒得呢隻

街場寫玄人希望 點知果3條友都係早死過我 我明明打arpg好廢架啦

唔識入

等左10分鐘冇人已經變左街場

負皮夠未

兩大負皮王寶寶

咁快派吳妥力都矛用
矛石

我每日免費單抽好運D

寶寶又勝

打贏?

第1個版圖死左1件
第2個版圖極速死埋2件
我最後比隻修羅一野秒左

單抽淨係中得一隻普池+帝國2隻弓

每日單抽無中過

你再打時叫一下我我混下吉(被打

好想要帝國弓

都唔錯了

食啦你, 今日銀劵

我就咁掉個icon都8個負皮 你地好野

單吊

Never Lucky

3張銀卷先中一隻

寶寶就係慘

你試下掉隻君子寶寶出黎

得你講Never Lucky會有正評

自己怕就依家差唔多時間補個win

單吊咩先?

聖女

補咩win

有冇人打白貓用小林退熱貼

最後免費10連終於中聖女

果然絕殺，不過補左

跟左

聖女拳幾好玩

我今日個抽都中牙 不過星虹黎

全北到依家都未派錢 係咪賭神買太多??

18. 天狼星 0/+0.5

岩岩先派 fat fat

走呀死仆街食女獸又中寶寶妹我屌撚穿你個爛屎忽呀仆街

賭神派夠錢未

未

食2手飯都要比人串

agger

聖女拳即係呢隻?

G

呢隻

抵啦屌你屎忽

唔係下星期會再開咩

開催期間：2018年7月20日18時00分 ～ 2018年7月23日15時59分

乜撚嘢話

原來如此

佢呢啲分三轉嘅協好撚濕鳩
活動未完都可以拎唔齊嘢 痴撚線

仲有40本五倍書爆佢老母臭

寶箱好似唔識五倍

即係點
我一場都未打

Six
5本倍好似5場齊料
但仲要刷分

講錯 計分協嚟 打完場計分 打夠80萬就刷完
利申未打

開5倍刷輝劍石好似都好 買罐red bull開波先

打唔贏冰滅19星呀
有冇高手呀

拎黎解2日日任已經夠數

好似有強烈嘅燈要左天狼星，準備放棄得
另外 19. 彭美拉斯 -0.5/-1

好彩玩緊白貓未瞓 又執錢

一場五至七萬都係打十幾場啫

重拾白貓之後少咗好多時間call g 想棄

Hero type?

打多陣絕劍先得閒

平時開5倍打幾場收工 有幾可同一關打十幾場呀清

水瀨叔又勝

Cc隻貓女劍
輕鬆贏
之前打路人場
未到尾版瞓晒地
Solo都贏

真禮叔又勝

起到身就去買20. 利物浦 即場高水嘅win

我未解果隻貓女 而家淨係得mari

若要生活好

收到

會盡快有貓女

岩岩用女主狂幫人補血 靠路人打贏左

呢隻

我係街場 隻女主死得快過我

天狼星咁都追2球

就要蜻蛉勝

君子叔叔子君子叔

再黎 1:00 墨西哥波波 托盧卡 -0.5/-1

好

比人一開始連續入兩球到依家反cup3:2

進哥又勝

偶像🤩蜻蛉叔又勝

終於搞掂,係咪有人打19星

可能跟買個個超級巨燈追左和

我睇香討

賭神我想買明尼路 好似係你對家 你點睇

歡迎對家

咁唔買了 多謝你場天狼星

係 即刻開

自己買贏3.5 輸3 之後跟左你連贏4場 6島 全北 天狼 佐加頓斯補飛 好fat
有錢買m記加大了 thx

天翔のバトルクライシス！:★19に挑戦！【73864】

URLをタップして白猫プロジェクトの協力バトルへ参加しよう！

仲有冇人

屌 又死係修羅捉捉手上

多謝巴打

頂,我未入

頭先有個19段巴打入左黎

19段

4周年先仲係19段 weak

好多神

個選十抽一有D後悔冇諗到就求其選左十隻

好彩好快打哂 半粒鐘卷+1場啱啱好80萬

仲玩唔玩？想join

我都未打19星hero

男豬1.0 雙刀夠唔夠做

推下島聽日比馬仔抽先

今日跟賭神買 已經可以re島了

癡線又中

要打就開

買咗小林退熱貼打白貓 好似唔錯

我刷石打咗三本書

我打咗半粒鐘啲黑色小饅頭全部多咗4千幾甩
好鬼爽

點打到ss

殺多啲怪

想訓 但係4:00 又有利物浦睇

可以瞓25分鐘

22. 山度士 0

家陣啲建無咩用 好似係

三週年女主射射射

四週年仲好啦 企係原地就夠

cc完條formula 唔同咗計法 好似係
btw 點解講嘢要講到咁神秘

法老土住東京？

新手導師

23. CF 阿美利加 0

係

過兩日我會去東京 有無女女介紹

好彩起唔切身買利

去帶土屋企hehe

過去食雞札

我真毒一枚

如果真毒先可以咁法老 咁我唔要做法老了

禾刀系 不過我又毒又唔係法老

成班現充

笑什麼
你也是

綠什麼 你也是

新手留名
係8591買左個石帳，希望唔好比人封

4周年pool去到31號 即係夏日pool應該31號出
帶土不如出黎一齊抽

去成個星期日本 rich

而家咁少人玩唔會封啦應該

可以既

天神聚

鳩毛聚

又有機會見法老

賭神又鳩

夏日8月尾呀ching

聚集天下一眾鳩毛所煉成嘅鳩毛比

.....

起身 晨早起床 清身開朗

假日料：完

今晚1點仲有

已經唔係假日呢但係，出假日料都係因為見唉唉咁橙比個快速思路佢

你出得太快搞到我想講都比你講左先 咁岩同路講又無人信

訓左成年岩岩起身
原來巴哈仲嘈緊

對進哥嚟講日日都係假日

尋晚想買利記，點知一開始就入左球買唔到高水，但係最後柒到比人cup

友誼賽 濕鳩多

[I/A] Fantasy Life Online 7月23出

我走啦

我地會等你返黎

嘿 差勁

人設見到都唔開胃

隻隻驚既人設都係呢種死魚眼

有時唔係吹奏白貓,但佢人設模組真係冇得輸

真係 都唔屌

我睇佢買點係職業平衡同協力
但我覺得最尾都會變課金狗一個打晒

自從太監坐正 我覺得白貓好玩左好多

如果課金都屌打唔到人, 點引到班課長重課

去巴哈碌下，會係咁加新職
下下重練咩都玩

舊時d online game真係咁玩 一係比錢轉職

突然加左場澳職隊打車路士玩玩

連寶寶都幫太監含
你就知太監係好野

入去睇下 開-2 點玩

玩良心驚wow囉

中立場 垃圾車

唔識賭波 但我會想買呢個
車路士(客隊勝) 1.52

我想問呢到有無人用過3台個月費去課金比錢

你

咩黎 課金比錢

同局長又勝相似嘅事物

我有批好平既itunes卡賣

比人拎左個電話撚巴去課金 課撚左成千銀
但係無驗證過 又唔係自己人買 佢買既三段時間又無信息SD黎
我完全唔知點做到

呢種

我需要

念力課金

開左ser,但我白貓日任都未打

清晰交易記錄，於Google Play及流動電話賬單顯示交易資料

打去3講我無買野咪得囉

打10場唔洗5分鍾

打過 佢地個態度係
根本就係你自己買 依家打黎想走數?

打去apple問買過乜 佢又話安全條例

你抽星虹姐 嚇我唔到既

日本真係好攬熱

課500可以抽到廿九連
五餅二魚

個網址話Google play 你走去問apple
上面咪寫住 清晰交易記錄

皆叔我偶像🤩

我搵唔到apple先搵件咕狗比你
條友係apple買

自己課左都唔知

你去睇3帳單咪知買過咩

唔夠星虹突新女主同女主控

又贏

搵過啦
佢個張垃圾單得時間 最多得張訂單編號

我搵埋全部apple id 根本無買過野
何況我不嬲自己買卡 根本唔需要用佢個垃圾月費比錢

喂喂喂今日有活動啦~~

日日都有活動

Activate呢個功能係咪要登記？
冇登記過唔認數啦

如果如你所講
咁你fax張對應時間既app store記錄比你打電話去3個客戶服務部咪得囉

我未用過 但成件事你好似真係用左扮無用咁

好似局長咁講, 你去google play/ gmail都有返張單check到你買左D咩,幾多錢, 日期果D啦

Apple有得上網入Id check買過咩

好似就咁驗證過就得
一陣去報京算

曬氣啦, 呢D小事警察唔會做野

去驚察叔叔講 小妹課金比人呃錢

佢地推落apple到 問佢地乜撚都話唔知

你估打去佢地條垃圾客服line好好玩咩焗腸

如果警察叔叔唔理 即刻係佢面前跳愛里舞

條友唔係經我gmail/apple id買
我都係sms收到今期電話交成千蚊先知比人拎左黎買

係度煩緊條女點砌好
寶寶們呢排麻煩多

55555555555

寶寶&寶寶又勝

又砌女

我幫你後入啦唔洗煩你

一定即刻做嘢 不過係告佢襲警

唔換唔得啦下話

寶寶壞display 又要洗錢 好黑仔
我之前都壞手機 Never Lucky

幾時先會lucky

寶寶不嬲都非洲unlucky
都慣左了

呢條撚樣就係時寶寶
我手機貴d定你display貴d?

每講一次Never Lucky 唉唉就會幸運+1 每多一個負皮寶寶就會幸運+1 咁唉唉定寶寶幸運啲

如果你不是賬戶持有人，你必須得到持有人的許可在賬戶內支付購物費用。

當你用3香港賬戶付款時，3香港會發給你短信以確認你已用3香港賬戶付款

你確定條友課你金個時一條msg都冇收？
我估佢 除左你用自己電話號碼課
其他人課要你認證先得

諗住成部換過曬
都係時候了，之前拖住左無換到

答案係馬手叔

我都準備換
等緊新U可能有10nm

報驚啦唔好煩
不嬲要報 同類例子同盜信用卡一樣 你唔報銀行係唔會比番你

唔等了，等佢公佈完有公版都幾個月後，加上堅壞都等唔到咁耐

去攞錢先黎落雨

叫d女職員幫你送上門啦

真係課三次 一封都無
我已經開哂全部msg睇
無一條係關於用佢個3黎買野
一陣拎張報京G去叫佢班友拎哂堆記錄黎算

淫兩張一千蚊出黎成班阿叔好似宮女服侍皇帝咁開遮送你返屋企

但我想去飲杯天仁茗茶wor

寶寶抵死

君子叔

-2完全沒問題

帶埋班阿叔去
到左講句呢round奶茶我既咪得

成日笑非洲人
珍系好L仆街

正路 你唔報驚人地唔會幫你做

嬲

寶寶又勝

成日讚寶寶眾

珍係好L友善

到時再換

習慣就好

食埋炒價一張1180過7000不是夢

唔好嬲
我都係寶寶

你係君子叔

賭神今晚唔改變主意我跟

其實你地好似有d誤會，世界杯完左之後我已經沒認真賭過

沒認真都勝率咁高 賭神又然

你係又勝叔

認真就唔會場場賭啦，兩日玩成二十幾場

我本身以為你想計下自己20場既勝率 點知原黎係鳩賭

又勝又勝

你已經破壞咗我地既愛

未完全鳩嘅，分析幾分鐘就買咁囉

今晚賠率無變就買哈馬比-1 支持鳩毛比

ok 買唉唉對家

淨番6分鐘先發現冇肝過4週年協

仲有6日

不過應該同巨人一樣

1200

Old sea food

多禾一個0

大你

個pt傻撚左? 打一場就58萬分

協力一場爆80萬pt

正呀屌

晒咗好多青春係白貓到

依家新協有bug
我打一場就爆左80萬分

計埋你之前刷個啲

一抽

沒白貓當初都唔會為左課金學識左賭，我應該多謝佢

個bug修得咁撚快

寶寶正仆街,幸運值爆錶但日日自稱非洲人

是但啦
今次報酬俾咁多點都刷超過80萬

龜🐢頭叔今次講得有少少道理

呢句真 多謝白貓

用邊隻刷會快啲

cls,你係咪都要刷10場解任同刷石升塊板架啦

想學
有冇得報

刷極都冇打終焉種100%戒

10金有load以為女主or公主 all3星

跟局長刷最快

依家單抽又係咁
次次都瘋狂LOAD完又係跳隻兩星機械人

查實點解會變左鳩load

冇玩兩年想回歸
點知咁樣，可以點搞？

營運叫你放手, 由佢啦, 出面咁多好game點解要番黎白貓受罪

淘個多石ac 重玩

仆街 又未刷season1石板
上次巨人又係咁

好呀 抵死呀

白貓d營運係鳩，但玩法幾好玩
個ac有唔少自己鐘意嘅角，想用返

3203睇佢分類係帳戶資料有問題
你肯定你引繼果part冇打錯野? 如果唔係就要睇下你有咩資料再去揾營運睇下幫唔幫到你拎番AC

係咪比其他機引繼過

即係點

唔通白貓AC都有分公唔公廁

沙哥睇twitch 仲有無lag? 我改左個掣之後竟然唔lag

帳號pw都冇錯

當時棄game畀左個fd做副ac

你試下del 隻game del得乾淨d

根本唔會出

唔關事 佢入完 其他機會on唔到

當時棄del左後到依家先down返 (ios)

試過del game 再裝返先引繼未

試過了

女主我琴日單抽中左﹐巴打可以試下
p.s. 前日幫fd單抽中女主

我反而刷唔到光暗兩隻

你打得唔夠多...

係啊單抽易d中

躝啦

我認同

連續3日抽中金槌

巴打sick ball

收皮啦

屌曬你地班歐洲人

End of world 第32話搵唔晒d箱 有無高手指點下

表現自屌？

男豬好岩打新拹

圖2右下角?拎完唔記得..

抽了17次10連都無果兩條新女，就黎癲

禾同你都係非洲同胞

企開d啦釣你老母

差少少有保底..加油CHING

天佑早逝

做咩有d撚屌男女主1.0扮2.0

是但啦

係差個粒石搵唔到。。。。

圖2最右邊行森林右下角..

另外，人稱「六爺」(因他上季贏馬超過60場)的羅富全於晨操差不多完結時出現，不過就未派馬出操，他表示過多一、兩天才遣馬開操，現時只是視察環境，而今季馬房將大換血，所以現時養馬量跌至49駒，但預計9月前最少有10駒來港，兵力絕對不成問題。

家陣流行水瀨叔多d，六爺 out了

呢期好明顯最流行係高進la

點睇都係布歐叔啦

又一個5k

-2

馬撚又勝

抽唔到呀

表演賽嘅性質就係表演，根本唔洗理讓幾多

吹呀 解房囉

唔應該執著係溝唔到既女身上

但要執著係溝唔到既仔

😑

唉

想問以家新手開波係咪最好時機 聽講好似有送十幾抽

藍面星人

係 個pool又勁 凱旋個pool又勁

真

你都唔洗返工

秒入

又典啊唉唉叔

鐵血打MA幾好睇喎

想抽埋男主

無錢開飯 今日零收入

三日月

你有冇睇新個套垃圾？

ラフタ・フランクランド

咁勁都唔抽
抵你搵唔到工

d劇情弱智到細路都嫌on9
完全睇女

賭神>>>>>all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>me

想食青瓜卷

佢竟然無出過h漫

想食青令卷

六爺唔洗做 賭神要做
已經知咩事

係咪調轉左黎講

賭神要做 六爺唔洗做
知咩事已經

66666666爺

正確解讀

起點
賭神>>>>>all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>me 退休人士

退休局長

焗腸咁早就可以退休

真係幾乎無 唔係話無 係無大手畫過唔知點解
反而頭髮一塊塊個個女主就勁多

今次個協用邊隻打好

賭2場 輸晒唔玩 斬手指戒賭 讓球 哈馬比 艾夫斯堡

秒入，然後就沒有然後了

標準答案
男豬

利申 未打 亦都唔會用男豬

食左個m記安格斯牛包 好一般

會盡快用到男豬

友誼賽 莊家無得賺 但求打個和 大家開開心心

真非洲人

斬唉唉手指料:
1.諾高平 -0.5/-1
2.達爾古特 +1

歡迎對家 真係唔想再賭波了 反正點都學唔到你一成 專心搵工 番工 炒下股算

反正d錢都係賭神幫我贏返黎

跟了

唔巧牙 賭係一世既事

出黎抽

真‧回鍋玩家 岩岩down返日版望一望
咁多活動既屌
點追

連登有冇食評
4周年兩條女邊個好屌d?

日日係咁J囉

why

抽到呢隻 係咪新職黎?
禁實周圍走已經屌打d怪

好滾動
事隔3年 始終e巴最巧人

巴打走先 我掩護你！

why why?

真心上黎求指教 放過我先

why why why

宜家d職分埋屬性添

d入場卷 開5倍都冇多到?我是咪中伏

垃圾白貓幾時出可以一次過換晒D錢做金磚

係新職 今個pool 3隻都勁 可以all in
另外 凱旋就抽溫泉

受教了

入場卷不嬲無倍 solo 13* 一場百幾張

pad 同 白貓都唔curry我

馬手又勝

not

東京41度 東京很熱

睇撚錯東京熱

我回鍋得280石 抽左250落今次個pool
淨係中左呢隻 但我會用住先(雖然無武用好似)
宜家刷緊唔同島(nightmare同event)
用石繼續抽人

凱旋溫泉有無話邊隻係大獎?

sorry我仲停留係好耐好耐之前櫻拳VIVI拳限雙果個年代
有咩唔識唔好屌得咁勁

250中 你真係想比人屌死 我幫你頂住10秒

今日係九州都熱撚到仆街 無中暑覺得自己好挨得

推world end有武拎 好似係

禾刀頂唔順 番咗香港避暑

唔好啊 放過我啦

本來依派都想去日本走番轉，不過真係太熱不了，去泰國或者俄羅斯算

好的 我推住先

屌你老母

認真 推晒啲石 all in
3周年男女主都企咗好耐 今次3隻應該都係 btw 你講埋250中 其實下次可以直接貼圖

下次唔係自駕遊真係唔會再夏天去日本

有人想睇我再貼

book好哂g票了

3隻都要抽?

想睇

去秦國做massage 食泰妹

係咪有時差，仲有太陽既

過咗1900至好出街

起馬中一男一女湊個好字

sorry唔係有心咁講

唔小心湊咗個嫐字

算啦, 見你都正正常常有禮貌

咁仲出咩街 叫隻g上房唔好

宜家有無邊把武都叫企得下
換武清下位先

謝主隆恩
日後可以一齊協力嗎

有得抽嗰啲武全部襯衫用

我都唔會
暑假太貴

我湊咗個姦字同個好字

係咪無得加武器位?

被迫返黎
垃圾驚維護

為咗清假至去2星期

用石升個乜鳩武器庫

有假

我唔知湊左d咩 但我應該咩字都湊到

低級職員無得儲假

係喎
好 升下先~

買唉唉對家唔係單純買佢對家，係本來都想買果2隊

all in 跟

我抽完首抽就死左 連送個400石都抽唔到

推完normal果把武
升佢要用粉紅色既item
點先有?

你呢句抽夠幾次水

中途佢有講架wo
儲咩命運之力會行到某關條路 出secret關

點解

準備落飛

我去到一個門口 紫色箭咀
前面有堆好暗既一團野
唔比我入去

要用光武打

新女主勁定女主控勁

試試先 受教

法老e到時車埋我啦

法老聚

我肥矮柒毒 諗住做陪襯算

即係認法老

原本真係諗住買晒戶口d錢 比賭神大到 買2舊算

日本再熱都熱唔過寶寶住果度

ja ga

今日無落場買任何野 零收入

真係無錢開飯 今日

說好的決心呢

去下一兩關拎完舊水晶再返個關就行到

無錢開飯... 又學六爺麵包夾魚子醬

放心計勝率 輸埋2場 我按番戶口d錢出黎 請家人食餐好
賭波之旅正式完結

要學識節約,開左罐鮑魚

隨時都得 反正危險駕駛唔使車牌

Pad又全金
Del驚 專心玩白貓

ii又勝

66666666666666666爺

開罐頭 食鮑魚

DVD

食鮑魚

幫處女開罐

睇唔到彩池 但估艾夫斯堡船重

毒撚未食過真鮑

你仲後生 唔似得我已經係阿叔

叔 即係經驗老到啦

weak

回鍋玩家
想問抽左新限定池
係留石定抽凱旋好
見隻game變左好多又有新屬性

每日都有人回龜

日日睇沙霧AV先

我每日都棄一次驚

又射咗一單落海，睇黎呢個pool真係唔利我

我都係岩岩回鍋 多左好多野 唔熟手

年輕人,究竟有乜嘢動力驅使你回龜玩白貓呀？係愛定係責任呀？

係無聊啊 屌你個龜

係宜家無驚好玩呀

係on9呀 屌你個閪

決意一生追隨太監

有關"搜索準備"話要齊3個咩命運之力
即係點? 我宜家有條紫色路未開通

我又走啦

清醉曖白貓

醉曖少佐

YES 永續白貓

鳩毛比 漁夫之寶 已買 正路波 輸左以後唔賭瑞典波

聽住先

支持少佐

尾獸化男主石板好似好廢 冇心機刷

........

睇新聞d老千同倫敦金 一樣玩法 又係影大搭cash 貼幾皮真飛 又話賺幾多幾多
呢到進哥比料都7成勝率啦

真係買左 雖然錢唔多 但幾舊水夠無工返人士做好多野 仲唔夠決心?

會心+60wo

用開龜APK
咩版都冇上就秒咗BOSS

今晚勝再講

戒左賭2星期 你問我答

後悔未

好後悔

好lag啊屌 pccw 垃圾

1.

sleep

洗唔洗咁快輸 屌都唔好玩既

聽日再玩過啦

鳩毛比

點解音樂盒好似搵唔到公佈欄嗰首WE嗰首歌

EMMA係幾得意
不過我想攻隔離嗰個公主多啲

想屌emma

贏左幾舊水 鳩毛比

有玩過gal game 嘅經驗會知道個公主應該係true end,要clear 晒咁多個normal end 先會unlock

所以話四唉成日扮慘欺騙大家感情

e巴去日本感受東京熱

聽日至東京熱

等你包膠

包膠 東京很熱 帶土很靚仔 完

帶土練得火遁多所以東京咁熱

留意左好耐
比利星1至6都好準時7點半到浦頭

yes我返早更食蕉

同事

唔係日本itunes可以點用信用卡課金？

扭傷腳都要靠性交治療？台中一名大學畢業的女生，在2015年扭傷腳後，找上相熟的陳姓推拿師治療，她誤信陳男聲稱陰道內有手指按不到的秘穴，要以「陰道內射法」治療，她因而同意陳以生殖器「插入治療」，沒想到療程進行半年後她竟然懷孕了，憤而告陳性侵。

台灣最美的風景是人

我應該矮你一至兩個頭

但係你有女喎

無 幾時話過有

留意左好耐
有個歐洲撚成日話自己無課 期期限都齊

上次條女女

無課還無課 齊全還齊限 兩樣嘢無衝突

天神聚仲帶埋女去DIM GUN

早晨

數學題
臨瞓前唉唉鬆自己話怕左買200算，買左兩場，一場艾夫斯堡輸半，另一場鳩毛比賠率最高試過1.90贏到全格。
假設2場買嘅本金一樣都係200，最後點樣贏到幾百呢

佢鳩毛比唔係買盤
買咗2倍幾3倍咪得

隔左2年無玩
個ac都無埋
請問各位大佬依家刷首抽應該打到邊關

抽WORLD END

請不要質疑ii zone
除非你想知佢其實買咩

開名啦

刪左就唔好返黎啦
害死你呀

🐢頭叔所言甚是

咁你又返

因為佢有apk

你要質疑我都無辦法

200=490

依家唔知打到3-1之後再打咩關拎石抽.打到3-1得66粒石 抽得兩次

之前我開想唔想知我買咩就係講賭注 我自己set左套 信心大就大注d 信心小就小注 都係賭神教

比賭神大到 所以唔敢買過千 買200算
不過自己有信心個注咪買多d囉

你打乜普通(Normal/Hard)關都係三冠就拎5石架啦 (Nightmare級好似一關8石, 但唔係個個島都有NM級)
而家冇以前果D送石關一次50石既歌仔唱架啦, 想快D有石既就速通晒D島去或者直接課金

我沒教過，學到野了

早晨咁多位

之前我鳩up話雙倍賭注法 你教話不如有信心個場一野轟落去
跟住貼張5萬蚊飛圖 仲有英撚買十注一場

收到.岩岩抽到新光王.開住波打石抽先

想問下巴打 前夜際果三隻限定係咪好野黎

我沒信心係直頭會心靈投注

唔賭=幾百
小注=幾千

賭神：小賭五皮

強度黎計而家真係要抽凱旋既得溫泉果個pool性價比最高, 好似係

總之我無呃人

大家都係誠實的好孩子

😑經驗值極大up同經驗值50%有咩分別

極大好似40%..絕大先係50%

中左伏 拎極大隊長做頭入去打果d 1日1關

以後跟唉唉學野

仲沖RANK

又笑人

不了

先380

我無話自己勁 賭波係娛樂

水瀬妹又勝

出動搵野食先

莊

無玩好耐 想玩返 消磨下時間
全完唔知點入手好, 有冇全面小小既地方可以去爬下文

新武器角色多到

我都影一影個人物庫 可唔可以幫手望下
有300鑽 唔知抽咩好

幾時開始日任送武器卷

哇, 開國功臣

old sea food

既然蜻蛉叔提議去芽莊食咁就去芽莊啦

乜黎

比個機會

越南野

而家變左新入職 , 幫手指教下

撈濛

不了，突然有d想食番茄蟹肉湯濛

又維護

蕃茄不了

買個AC重頭玩仲好

抽wod end 個pool 凱旋免費抽就溫泉

細路咩 揀飲擇食

先生叔所言甚是

因為懶得再刷首抽 去買左個ac返黎玩 但係日文暫時都好有阻礙 想問下巴打你地平時有冇咩apps或者網可以睇下 而家連搵邊隻角色用咩武咩石板果d都有困難

睇黎我都係可以收收皮

系
禾係女孩子

即係阿叔

是但啦 你抽中新pool一隻都可以玩住先

用咩武=基本上全部都係爭住用虹武
用咩石版=是旦2塊升滿左既大石版
應該冇咩好再補充

聽日曼城對利記應該會玩下

要等聽日
已經急不及待想玩玩了

今日會玩1場

賭神攞零用

絕望的難易度

睇住巴哈堆攻略先
台伏雖然落後日伏
但石版之類既攻略都差唔多
有咩唔明再係度問下/去日服堆攻略網睇

馬場hoball！！
送既武器/角色卷根本唔會有new

HELL又真係有啲啲惡啃

專武 洗30bp

石版唔開 隻隻都係咁

SAME

same

得兩把素但又係冇NEW

hell第1關都過唔到

初見hell級,第3層死左
1F 3眼佬+無限返生魔人
2F 狂化王子+佢隻影係咁開地圖炮
3F 新+舊暗王

試下入佢中路

巴哈仔瘋狂吹奏既團長打到hell？

真係咁難咩

你係咪想講其實唔難

on9 咁難點打呀

PASS咗

淨係三眼佬係咁回血都磨左啲時間

淨係過到三眼佬果層
一上到第二層就俾地圖炮射死左

君子叔又勝

上到第二層 五秒就死左
支炮會突然轉向
On9

乞兒抽有new 滾動

差d唔記得突左5粒cc石

有人過左未

望到新銀紙，醒返起以前自己都買過依d野

等你出攻略

賭神有米到買銀紙

中

しろっきーもHELLを遊んでみましたが、1Fからイシムードがかなり手ごわいにゃ(ฅ`･ω･´)っ
高威力のデンジャラスアタック対策に、ヘレティックバーサーカーの暴走状態やバリアなどをうまく使うのがコツだとか！
アクセサリーや石板などでの、ステータスの底上げも重要です！

哇 你唔講我都唔知 真係好inspiring!!

唔通進哥間屋用銀紙做牆紙又話你知咩

阿媽係女人

我唔知 有無中文

識日文
佢UPMUD

幫我轉pad盃我話你知

新女-男主-女主..

食屎啦

無三隻係咪可以skip

又典啊球王

過到 男豬

GING

走呀你

素劍,藍劍,武器卷多到仆街,有排唔洗抽武

男煮先係真大獎

All in jor 2500 冇男主
多左五隻eleanor

追男主

我頭先手多抽左1下齊左

四週年 是撚旦 反正啲石唔使錢

有apk真係好

上次hell定今次難d
諗緊用邊個稱號好

點解會覺得難

差唔多 齊角都係輕鬆打

因為真係好難

Ching0

死開啦法老
又多5隻新光王

執一執個次序都唔係好難wor

起碼要2個光王加男主or乳宮天先有easy mode

冇難煮
中乜柒都只係星虹

齊隊 想難啲用咩角好

咪唔好用呢4隻咪難啲

水瀨姐又勝

手叔又勝

on9 咩個hell 難度

最難係第一層

三眼佬真係煩到閪

有無專業袋打

乳官雙都頂到是但一關 唔洗抽哂3隻既

嘩我屌你老味呀過撚左三眼佬俾隻魔人捉死

@遲

唔抽晒點曬?

得女豬同乳宮雙，貢仲有一關點扇

nm都未打完

屌哂你地

1001

過完三眼就MAP炮直接秒
已經係咁碌